有冇人會買玄學家d運程書睇

No use

講d內容好大路
但都算準既

舊年買李居明同蘇師傅黎睇

當年全世界話梁震英連任

李話沙士再臨係咪真？